豬潤係咪好有營養

主要飲啖豬潤湯

豬潤咁好食都唔食

食呀
但有時好硬食唔到

豬潤on9架屌你老味！

弘豬 我今日飲左荔枝酒

豬潤湯試過飲完流鼻血
不過真係好好飲

到底係咪補血
又話肝好毒

豬潤整唔得好好撚臭

肝好撚毒。。
食多d

深水埗檔豬潤麵仲喺唔喺度？

湯營養價值低
應該要食埋湯渣

弘想飲

好香好甜

我都想知 究竟信中定西醫好

用啲生粉哪哪佢

一齊飲下 補下

真？

冇食過

多膽固醇

有時好硬

少食為妙

維記

係新唔新鮮既問題啫